新世界建築停工 咁協興呢？

明明大家都係新創建 但點解差咁撚遠？

惠保都無停工
叫人申報有無返過大陸，有就先隔離14日
見到十幾二十人係到申報返過大陸
遲早傳染病擴散開去重大獲。